香港考車都岸九九:o)

今日考油塘 一路行個考官都冚埋張黃紙
心諗實冇死喇今次
點知入番考試中心俾個考官話
考官 我
你入彎踩低極力子好危險架喎

心諗轉急彎要拖慢架車 又唔係斜路轉彎
結果咪再考多次囉 屌你老母
好L貴呀

Sor 1999

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

咁真係你問題喎
入彎前應該控制好車速唔需要踩油或者剎車架喎
你又唔係轉波/停車 踩極力子做乜撚嘢？

考油塘邊撚個灣急撚到你要用極力子拖慢架車啊

自己入彎唔收油 踩極力子好難怪人喎
ps油塘一take pass

你可唔可以詳細啲解釋吓點解要入彎踩極力子？
車頭好震？定係你純粹想減速

就係拖一波入彎 再用brake 極力子拖慢入彎
點知考官要求係拖Brake 入彎先俾個牌你

入番個考試中心個到 者係最尾

空波滑行咪肥囉。。

唔好害人

入灣踩咩極力子

考官大剔離合器控制不當 無剔空波滑行

得喇

咁撚慘

過得快咪踩少少剎車囉
你都已經一波仲踩極力子想點
二波都仲話可以踩返落一波減速

減速入彎 拖brake 車頭又震曬

二波直入
你驚撞咪過咗迴旋處收慢轉一波慢慢行

落brake 再落clutch,減左速先拖波，拖完波再入灣，一波都唔夠慢就吊clutch ,淨用拖波里減速就會肥你離合器控制不當

所以5千買左個教訓好L 貴
但起碼唔係出左街先知

樓主就係已經係一波勁慢
仲要一波都震

出咗街先知邊有人會理

邊個叫你踩brake踩咁大力

轉彎踩低極力子, 即係等於空波入彎,架車好易失控,抵你死啦

其實個到二波入都得 不過好多廢老九衝

樓主有冇諗過師傅有冇教你
如果師傅冇教你=要換師傅
如果師傅有教你=上多幾堂啦...

廢就唔好賴考官啦

自己控唔掂架車

又屌人肥你

呢個考官要讚添啦，無比你出街害人

唉咁係幾慘嘅
加油啦

嗰90度彎位，燈位完一出就轉2波轉彎

師傅無講 但係無得瀨 自己柒左咪上黎呻下

係連登問一定係個個扮大師屌樓主
樓主rip

都知 係灰左者

屌啦
我自己覺得啦
師傅係要講既
嗰陣時師傅頭嗰幾堂已經講晒要講嘅嘢
之後都係屌我做乜呢個唔記得嗰個唔記得
跟住百屌成材

有啲師傅好仆街㗎
就係唔同你講啲重要嘢
所以你要諗一諗係邊個環節出事
再去解決佢
快啲去申請快期
快快脆脆攪掂佢(or 搭的士算)

唔洗傷心 我都係衰啲on9野 又係師傅冇講
第二次換咗個好啲嘅師傅再考就pass了

今次tri-take 了

Agree
好撚多呢啲仆街

但頭個兩次衰自己心急
今次做足準備 點知衰左基本野

灰多幾日就去排 又要課金

真係唔應該俾個牌你

俾你喇 開心就好了

果陣我入迴旋處一波到尾都pass

我油塘 1 take pass

重考當補習費

好多師傅都有提依個灣
1波過就夠，有人咪停一停囉

笑死

開心仔喇

自己過左就考蚊牌官上身

但問題的確係樓主身上